新新民主同盟回覆政務司司長的邀請 ： 收皮啦！！

新民主同盟回應政務司司長邀請區議員會面
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就政務司司長張建宗邀請新一任區議員會面一事，新民主同盟回應如下：

「落選見林鄭，當選見張建宗，收皮啦！」

完
2020年1月3日（星期五）
香港時間20時55分

簡單直接駁唔到sls

型

完

會唔會型咗啲？

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

型得嚟 講嘅嘢又有道理 真係駁唔撚到

777最仆街係佢覺得親中派老奉嬴區選
屌你老母

正

條link冇左？

咪去見敵人啦，又唔會爭取到啲乜，反而可能會俾人分化，話你哋有枱底交易

好撚型